求大神解答A0被贈EX稱呼係點解？

被傳緋聞，然後女方稱A0男方為前度，求解？

我知，但係佢確實係叫我EX，但係我又唔係佢EX嘛

你問佢有冇得復合

條女係咪都係A0?

呢個okay喎

唔清楚

我都覺